點解影相都要分黃藍！

梗係要分啦，屌，啲藍絲zoom埋去影手足大頭

見到個topic太嬲一入嚟就撳咗負評唔好意思

agger

咁多人負評

攝影台好藍

我都係

White Balance